其實薯片選到先至係焦土

希望越大，失望越大